點解開左一日d人已經改撚晒d奇奇怪怪既名？

🤔🤔🤔

你估你個名唔奇怪咩

用emoji嘅都係辣殺

🙄🙄🙄

咪就係

啲人個名真係改得好有創意

例如呢

命運何需有

我個名幾撚型啊ching😎

命裡有時終須有個fd？

關你撚事咩屌你老母

笑唔出

秒左

樓主是咪講緊我

完

你個名好q

樓主肯撚定仲係d中學雞mk

存有5p仔嘅基因

No emoji ok?

咪撚用emoji 啦屌你老母

再用emoji我釘撚死你

🤔🤔🤔
好似我我個名正常

第一日上Lihkg?

果然幽默感呢樣野唔係人人都有

係

梁朝偉都用LIHKG

第二日

我個名好奇怪？

你最怪

第一個回覆好重要

小美麗

好多emojj柒頭

有冇興趣同我msn？

( Show Blocked User - 命運何需有 )